7.1 【戰後分析】

首先要多謝所有今日有出嚟嘅手足
以下係做得好嘅地方:
1. 團結：今日勝在夠多人，去到兩點開始大批手足湧入港島，超出班狗嘅負荷。特別多謝嘅係早到嘅手足，你哋喺人丁單薄情況由12點捱咗2個鐘，直至有更多手足支援。
2. be water由口號變成行動：班手足終於唔再9企，肯不斷轉位移動，破壞咗班狗原本嘅部署。
3. 亂中有序：雖則大家分散各處，但靠住大量哨兵同現場手足判斷，令好多人避免同大隊硬碰交鋒，降低傷亡。
4. 混亂更令班狗以往嘅大圍捕失效，要改為單部隊個別行動，削弱拘捕能力。甚至因為有好多吉車過於分散停泊，無人看管，令某啲狗車遭受破壞。
以下係改善地方：
1. 同全民blackbloc仲係有段距離，今日便裝去踢波雖然勇敢，但我哋因此失去幾位手足。
2. 某啲地區係死路嚟（eg 皇室堡，時代廣場），但好多手足選擇喺嗰度逗留，缺乏危機意識。希望下次在場嘅人互相提點，盡快離開危險地帶。

雖然將來抗爭模式有機會轉變，街頭抗爭會越嚟越少，但都最好做足準備，因為你永遠唔知幾時需要用到。
有其他賽後感／建議不妨提供。

推

屌你老母 要走果班人唔撚好返嚟

tui

刀魔法手足

Tui

出高士威道其實係成功

但今日分散得都真係幾散下，由其係2~5呢段時間，大部分人群都各自向唔同方向行 (有啲向金鐘 又有啲向維園)

但今日都分得幾散下，由其係2~5，有啲向金鐘又有啲向維園

今日基本上每一條街都有狗/狗車，就連偏d既伊館果d位都有

如果繼續係咁就一定冇可能再行到

流動連儂場又返黎好多基本嘢都而家都會work

入商場要留意離場時機

睇番時代廣場今日係做左好多個鐘安全屋，可出可入，商戶有營業

離場參考指標：
1. 商場由可出可入變只出不入
2. 商戶關閉 (特別留意有無同時間集體落閘情況，而員工係放工而非留守)
3. 逗留既行街客數量

今日大致上都做得好

但都係有困左係商場既情況出現 人地拉左封鎖線入面班人都唔知點算 其實夠多人多啲行出大馬路

如果掛住留係商場涼冷氣入面就好難be water

啱 除咗個別ss外 大圍捕都唔太出現

美中不足的係
大家似乎唔記得隨時有鬼私家車會走黎探路

你班撚樣肯放低手機

肯埋身肉搏先啦

我只需要無比勇氣

大家加油推

其實可唔可以為每次活動設個時間（以今日為例可能就2-8PM）
好似今日咁，五點左右高士威道/怡和街警力明顯弱左（應該比手足吸引左去時代/鵝頸/灣仔嗰邊），不過銅鑼灣大坑其實有好多人都唔知應該走定留，結果最後有唔少人走左
到夜晚其實就係黑警時間，因為唔似日頭光源充足，冇咁多後卷可以走，而且記者都未必影得曬，更重要係唔少人已經走左，令到留低既人更加危險
而家次次活動popo一早部署好既情況下，如果我地set個大約既散水時間，應該可以減少係活動中後段有人開始早走/唔知點走定留既問題，始終人數先係我哋最大既保障，手足都唔再需要為左想等人地走曬先而留低，大家夾好時間一齊走（好似舊年727元朗咁）

下次大家可以朝早就係附近食野行街好嗎

今日極為成功
相信係2020年到而家其中最成功一戰

以後真係靜默算啦
今日出到港港一係被逼對峙屌狗比狗打散
一係獨狂兜路入橫街先去到中環

停止幻想，浪漫抗爭啦
敢同肯果d拉左成萬人喇，淨低既人數太少點打？

發覺班狗真心低智慧，以為唔俾你聚人就得，傻豬😄BE WATER 勝利所有🙂

係 不過佢哋都好小心扮司機 費事落單

所以走唔走都系共識嚟 好多人一見狗就即刻返屋企。。。

有好有壞 班狗都知自己弱點喺邊

瀑布變支流

又唔可以咁講
係成功 但都有進步空間

要留意哨group

agger
多數人散咗但總有啲人死都唔走
留係到又唔知有咩做

有啲人仲拖手 係條馬路上慢慢行

又唔睇哨

Push

呢個post 應該上熱門

其實無得正式遊行，
都唔知有咩可以做，
大家都係9行

其實香城online有set叫人5點走 只係總會有人唔睇tg 而且又怕俾人當散水撚

其實應該要諗下用同樣方式轉場

我覺得今日的行動不在於我哋做咗啲咩
而係佢代表嘅野

香港人未放棄抗爭
呢個訊息

證明左人多就唔驚呢個道理

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

截至十時警方拘捕約370人

證明靜默遊行、分流鳩行係有用過以前聚人既大遊行模式 因為呢啲都冇路捉

哨兵唔好哨太耐同太執著細節。
好易被發現。

其實有事要早走唔係問題，問題係當大家都唔知要做咩既時候，一個人走就會拉曬一大班人走
當然我都唔係想大家死都留低戀戰啦，睇戰場隨機應變都好重要

2-4 只要班狗擴軍就搞掂

班黑警真係好撚多車 佢地機動力變到好高
有啲又一排排豬籠停哂係大馬路應該係擺空城計，入面應該只得一個司機係度

push

多謝大家

呢個post 好過九成熱門 post

be humble

今日人係多
但叫口號回應率低左唔少
有冇人有同感

聚人有聚人嘅好
冇聚人就做唔到以前大遊行嘅效果

1. 同全民blackbloc仲係有段距離，今日便裝去踢波雖然勇敢，但我哋因此失去幾位手足。

唔係話彩虹戰衣咩?

亂中有序， 周圍去shopping真係work
班狗唯一可以做只有
推人出外圍
畫大個圈有出冇入
分zone切斷水流， sogo，皇室堡， hysan ， times
分成細zone就易圍捕

記住記住， 唔好長時間企定定
要keep住人流， 亦唔好拉散， 人少就危險
入商場就要諗定走佬路線

又成功 仲要極為
你姓鄭?

agger
PS我都冇乜點叫
只係行行企企

今時今日仲係Blackbloc 嗎
定係彩虹戰衣好d?

啱
最重要係keep住移動

無錯
依家就好似食雞咁
出左圈就好難入返圈
但留係圈內又變左少左機會走

人海戰術+ 機動性破布袋

其實今日班便衣狗都好明顯下
耳機線， 狗棍專用斜揹袋， 鬆身牛仔褲， timberland黃鞋
樣樣都睇live見到

彩虹

black block 一定ss

畫面靚
咪再拘泥呢d野

推！
真心！
真心be water，唔好再陣地
封咗大路，走晒上小巷。

你唔明佢個意思重點
係圈住左之後
個圈會慢慢收細
最後先出圈既，或出唔切圈既
就被捕
但相反，太早出圈既，又入唔返個圈
結果都係：個圈只會越收越細
要應對收網呢個問題

上熱門了

佢哋狗樣點會認唔到

入夜times就係衰左長時間停留原位
可能大家都休息緊， 鬆懈咗

講到明行街

好
但係問題啲人遮唔晒塊面
又唔帶多套衫換
都係睇人多著咩
個個blackbloc當然好過彩虹

pish

2-5點係灣仔大家be water

衝狗盃係對面屌佢地跑得慢。有一隻落單狗跑得慢俾成班屌到嬲豬。又唔敢過黎

大家要保持警覺同流動性

shopping 左成個港島, 早中段時四圍都見到好多空狗車, 真係好想開雞尾酒同佢慶祝回歸, 但今日唔血拼留返下次

所以最鍾意香港抗爭
由文藝創作，國際宣傳以至街頭戰術都有
真係好多元化

哦
明了
講得好

但呢個對於普通未經任何軍事訓練的市民黎講可能有啲難

同埋當你係入面時 視野窄 未必睇得出
要靠外面的人提醒

首先 要令手足知道自己喺圈內
時代廣場好明顯好多人掛住嗌口號 由無人mon po提水

係囉

所以現場哨兵要更加醒水啲

真 藍絲屋企人開住CCTVB新聞基本上出晒樣

多謝
tg ig share推都可以架

12點到咗好撚攰
阻住我shopping

建議行兩條路線
一條由維園去金鐘 一條由中環去維園
分散狗力

果一段， 黎得太急
睇住live, 由狗車停係消防局， 落地， 速龍全速跑入去times, 過程唔夠三分鐘
無可能報得切+睇得切哨台
除非有哨用walkie

留意狗車流向都可救命

有得諗

點樣解決拎旗手足

1. 同全民blackbloc仲係有段距離，今日便裝去踢波雖然勇敢，但我哋因此失去幾位手足。
BB真心作用唔大 仲會比人TRACE到

但好多手足選擇喺嗰度逗留，缺乏危機意識。希望下次在場嘅人互相提點，盡快離開危險地帶。
真心 但次次無人聽

太長，單線性
拉散哂， 狗沿軒尼詩道頭中尾斬開就可以圍
Cwb地形係四通八達， 先可以方便全日shopping

真, shopping 見唔岩心水去下一家, 睇左幾家心絲絲想睇返第一間又得, 最重要移動既時候望遠d睇多一兩條街口, 回避d 大媽帶住d狗衝入黎商場咬你

多謝手足

Push!!!!!

推依個
香港人可唔可以由習慣遲到變習慣早到

下一次只會更少人

商場唔建議大家長時間逗留，特別係港島區果d 因為唔連接其他出口

Agger，集思廣益睇下點樣改善，尤其今日既效果係想做到人多畫面靚去打國際線
例如，可唔可以講定幾個地點，大家就不停係呢幾個點遊走

咪玩

一息尚存 抗爭到底！
天滅中蟈、天滅中共
制裁港共黑警、制裁港共政府
香港獨立，踢走中蟈人

手足要準時D到
今日3點後出到去既係9行

下次玩法可能又會變

shopping 左幾次已經咁做, 又可以支持自己鐘意嘅舖頭, 又可以食飽d 先去血拼

係吖
所以我講時代廣場係死路嚟 太多分路好難睇實

好耐冇戰後分析啦

賽後檢討真係好重要！

大家越嚟越成熟

要有現場人提呀

散中有序 今次真係勝在人多
散到班狗根本唔夠人手
個頭驅散完 手足們行返過去
不過散到有啲難搵blackbloc團手足

btw抗爭門檻終於低返(任何人彩虹戰衣)
同埋香港人抗爭心的確升級咗
好多彩虹戰衣都願意行動
但記得下次一齊blackbloc

實用 推

多謝手足付出，希望好人一生平安！

要個個blackbloc先得
或者帶多一set衫
最緊要係遮到眼耳口鼻

提無用
佢地成日都話要齊上齊落

排隊等吓巴士咪算
地鐵口有出無入

其實主要睇兩條，一條係禮頓道，一條係堅拿道。

咁團結

+1 仲可以keep返張lunch收據添

謝謝你

如果我係狗 未開始遊行 見你BB都MON實你
宜家做唔到ROAD BLOCK或者行動架
我都想全民黑色 但有咩人會聽

真係有買到野

多謝出黎既香港人

要帶bb衫
去到換
入場彩衣，現場bb，離場彩衣

因為好多地區封左，去到3點幾基本上只能去維園方向果邊。

認同危險地區 一定要保持警覺!!
商場除咗有冷氣 其實好危險!!
切勿過分停留

不完美 可改善
辛苦被捕手足 無言感激

一定要隨時留意附近有冇連續式既商戶關閉
因為大圍捕/進攻之前班狗一定會要求商場/商戶收工或者落閘

唔止衫，袋同鞋都要大眾款，唔好有牌子。

終於唔鳩企

今日竟然難得無封鐵
be water 易左, 半年前一早封哂灣仔, 銅鑼灣, 天后

傘陣進化到只係門面, 忙內

本身帶風向5毛都吹風嚇人唔好出黎
人數可能班狗預4-5千 點知多左成100倍

黑警無左果招扮扑黨鐵封站

多謝各位出黎嘅人

好耐冇試過行咁多路 做足一日運動行港島區有益身心

同意..

多個小街口好多人逗留9企..
見到曱甴嚟緊仲喺度望 唔知仲要望乜
好似賭緊佢地幾時跑埋嚟咁

埋到咁上下距離就一窩峰跑..製造恐慌

拉咗成370位手足喎
淨係維園已經58個

咁高數字真係有啲難接受
當然都同狗狗高調打壓嘅策略有關

保持移動好緊要 一黎唔會頂死後面啲手足 二黎班狗跟本唔知大家想去邊shopping 人一多又冇目的地變成遍地鳩行

今日盡現be water精神
辛苦晒各位手足
班狗一定以為黨安法出左會嚇到d人唔敢出
點知今日多人到好難控制

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

9個中左國安法
希望揮動美國旗手足無事

完全唔覺

係喎 未入到圈的人就完全知道外圍完全被封住 入唔到去shopping
入面的人會以為啲人不斷黎緊
唔知已被截斷..

打咁多次，我地都會熟啲狗嘅策略嘅。雖然未必做到反擊，但都可以降低被捕風險囉

Be water

有好有壞
因為佢每個街口都封好難聚齊人
不過好在打遊擊 有狗就行街冇狗就叫兩句

早到好過遲呀大家

戰後分析終於返嚟！！

多謝咁多位出左黎行街既手足

人氣要慢慢累積
有d老母帶晒全家來

希望啦可能係我仲留戀起百萬人

大家有冇留意到班狗既風氣轉變左

因為封左軒尼斯路呢條大路，啲人分散晒喺cwb，灣仔，金鐘
唔比人聚之如仲要不停喺灣仔銅鑼灣來回推 先會又出現圍捕嘅情況+手足落單

我覺得唔高，多人出就一定拉多咗人，要計比例嘅，條街又唔係闊，好難人人走到。
至少彩虹裝會畀人告嘅暴動嘅風險低啲啲，可能大家坐48出返嚟就無事。最緊要練體能！飲多啲水！

我覺得心態真係要變
唔好覺得係和理非就無事
出得黎要有心理準備被圍捕
唔係叫人送頭
係要有咁嘅最壞打算

真係好撚型

我建議係大家出發前共識定幾個銅鑼灣地點
例如
1. 維園sogo希慎
2. 時代鵝頸
3. 利舞臺
4. 其他請提議
如果1去唔到就2
1,2都去唔到就3
唔好亂走
浪費左人數
而且希望以後一定要早半小時進場
遲到其實無意義因為有好多人2點半都離場
不斷流水好似今日咁
聚人情況完全不如以住任何一年的71

無架，講左由東角去遮打，不過啲狗封到死曬，搞到大家好似漏斗咁，越後面越少人，去到終點嘅應該不足一成

佢哋部署好簡單，早過你到，封路，等你聚唔到人，衝散你，到少人啦就夾你，圍捕

我哋唯有用人數頂，唔好太散，學樓主分析，多流動，報哨，唔好入死位
因為佢無辦法一次過拉幾千幾萬人呢個係事實，基於呢個事實我哋就會有機會

推唔到都推

其實越多人9行 就會壯大左勇武個心
你肯出黎 自然會有人做野

呢個咪打仗果陣，制高點既重要性
同埋出圈個時機好重要
太早出圈=幫唔到手
太遲出圈=風險上升

物攻點會係魔法
認真咗

大概係咁上下
總之一收死
就好易被咬中

拉左幾多人又唔講

系你老母

今日大家果個士氣其實好高
有幾點要讚幾點要話
讚:
全民做哨, 由灣仔起到CWB全部都有途人報哨
有陣時現場哨反而好過係TG俾狗MON

Be water 今日算係發揮得好好
就算見到狗企曬係度都好
只要彩虹戰衣唔出聲快腳行過就係一條好漢

勇武 巴打今日請受小弟一拜
但係唔該今日救左人做左野既真係搵地方避一避唔好返黎
可能已經有國安MARK 左你, 除時俾人送中就一世
盡快沙津, 襯仲未CHECK曬CCTV/CAM track到你地之前

話:
離場時間拖太耐
每一次出場時間一定要set係交更之際
以今日為例就係6點左右
時間一長就只會誤事
留返條命先可以做世界冠軍

唔好再迷戀旗, 口號, 衣著
要令自己同平常人有咁似得咁似
盡量低調
叫過口號既要留意be water之後仲有冇人跟住
除時可能係便衣國安mark左你叫口號太大聲

真，當你得自己一個喺街度，你連口號都唔敢叫

但當你知道其實身邊幾乎全部路人都係自己人嘅時候，諗法就會出嚟

作為一個鍾意rpg既玩家接受唔到呢句

下次唔好再玩港島區

刺客

出黎有咩作用，係到鳩行，結果今日又被機會popo拉左幾百人

同埋一定要保持移動
唔好留係同一個位置多過5分鐘
你企得係到即係冇野做啦
一來佢地target唔到你
二來不停郁動冇咁易被圍捕

呢個時勢仲點blackbloc
街衫be water la

多謝你，我今日大部分時候都好灰，見你咁講，又好似真係今日都有做得好嘅地方，心情好咗啲

出刀魔法肯定過兩日都被popo 拉，又可以坐番十年

其實我好唔開心
因為我見到好多人比狗咬
而我咩都做唔到
而家仲有咩基金可以幫到佢地

鳩企就實有仲要極多，黑警封住左啲主要出入口就唔走，不停圍圈行
有狗行近就屌，藍旗就退後少少

跟住遮陣，不斷退守
時間耐左冇咩事又出返黎，但人地擺明捉你咁耐都唔走嘅人走

成日覺得冇做到咩就完好蝕係好傻嘅諗法

係， 真係要提高警覺性，因為唔會再有一個地方係100% 安全

的確今日比我想像中人多
大家都能夠克服到心中嘅恐懼
繼續撐落去！

題外話

今日都出左去

返屋企見到旺角 甚至深水埗都有狗尻企

睇黎71 係全香港都有狗長期stand by

行動前要小心

不過希望大家移動可以快啲

高士威道差d團滅

今日係聚到人出到馬路先大聲

今日大家都早左嫁啦，加油

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

唔算係最成功，但好多位都可以參考改善， 加油

辛苦晒咁多位
推

其實好多狗車空左
然後被手足困住左

唔係地點問題,係人群唔走問題
永遠鳩企睇人地做野，包圍左先想走， 咁係你個區都冇用啦

手足要整rb就阻唔到, 你咩區整rb都會引黎圍捕+冇不反就更加亂黎

梗係啦，7 1呢啲關鍵日子如果比你偷到雞佢咪好無面

為咗7 1佢哋應該plan咗好耐，所以今日大家其實真係好唔錯，不過要改善

留商場唔緊要，但一定要上高層少少，唔好喺中庭逗留（times sq晏晝好多人喺中庭休息，太危險，不如一口氣上到5樓或以上）

另外今日係做到完全be water
趁機聚人行出大路，但一有公安車出現，就即刻走位上行人路做返街坊等紅綠燈

旺角鳩嗚流傳落嚟嘅過馬路大法

五毛收皮la

其實有咩方法知道入面有無人，全部單面玻璃，唔通要行埋去零距離咁望？

Pushhhh

留名

見d人封鎖線前排黃店

推 be water

係，上幾次好似試過，散開cwb同wc然後向對方行，但搞到人數唔夠多，又比人cut開

而家天氣熱，入去涼一涼冷氣先

抗爭左一年，爭取到咩？除左一大政班手足入左冊，多得你地警察先有OT 攞有職升
用個腦諗下la
啱好成日覺得出黎鳩行就做到野

應該係因為28號彩虹令唔少藍絲中招，所有大家有樣學樣

多人被捕都成功
你係得既

係
但live見今日好多人係狗車邊行過
真係到望到入去
好清晰

識個藍絲尋日仲好開心, 今日見倒原來無人驚D人又繼續出黎, 士氣大跌

金鐘少支路

支麪麪

最緊要唔好行過防暴狗淆底，有需要就離開人群化整為零咁逃生

真係仲要全民blackbloc咩?

五點譚臣道個到都幾十個

係
游擊戰精髓：戰力好嘅轉移先
留低啲老也吸住佢哋，乜都沒，拉咗都告唔入

時代廣場其實sense到啲舖頭開始閂就要走
無理由等到7點幾8點

btw希望刺狗，救人嘅手足平安

冇不反=冇行動不便、bb、老人、驚死撚
點會有百萬人
你諗下今日同524都係行動力高、風險承受力高嘅人
都有呢個人數
唔失禮喇

睇吓今日告咩先好吹啦

講到軍師咁⋯

由69夜晚開始
有行動就有被捕
冇撚有計
只能前仆後繼
但唔係只有差嘅地方，欣賞下做得好嘅地方無可厚非

全球反共打香港牌
Bno平權
你覺得唔係爭取返黎，係個天跌落黎？

小巴七人車高危，有時會有一兩架狗車跟尾

唔好入時代 皇室堡

時代樓下其實四通八達
日日7：15左右狗就開始換夜間
你見軒尼斯道狗車開始讓後面車過 向前行 打直排開 就要自己有意識即走
同埋坐路邊 先最需要有警覺性

今日多謝手足今日又係歷史
我真係好愛大家好愛香港

啲狗依家玩分區
天后 銅鑼灣 灣仔
基本封晒唔俾你過
困死你係一個位
果陣好驚佢大圍捕
想你自己散
但好彩我地愈來愈多人

但估計下次佢地有另一招

時代空投師值得一讚

但係有好多人被捕

其實係咪應該彩裝戰術？
定係我地失去blackbloc勇氣？

下次真係轉翻旺角
大家易去易走之餘
仲多好多路人

適當時候要走係一定要做

仲有keep住不停郁
呢頭行唔到就轉另一頭行
我見好多人都企係到漫無目的
再唔係就坐係到等運到
但其實有唔少地方係可以靜靜雞走㗎

有軍事訓練嘅係點

點樣解決散水嘅問題？

假設班狗唔拉晒場上嘅手足，係因為驚誤傷平民嘅話
咁人少仲係咪問題？因為佢哋都可能係平民嚟㗎

油麻地中華書局門日都企左十幾隻狗

下次戎嚴咁款應該係10.1

睇情況同你想做咩
今日應該彩虹進場再blackblock
如果想攬炒藍絲行普通地方
當然係彩虹

帶2套彩虹戰衣+面巾+cap/頭套有冇得諗？ 利申愛國愛黨 反對亂港分子

睇情況先叫啦
咁撚近有狗 係到叫玩自爆咩

又ｂｌｏｃｋ一隻

今日有冇貼紙師？

有好多內街 例如伊館嘅車 都應該只係擺設 擺架車著燈扮有狗 等你哋驚

好認同
班狗周圍都係
打得字 影得相嚟 班狗都入咗去
建議真係搵隊哨兵team 一個做現場哨通報去總台，另一個喺安全位置做冷氣軍師打上去哨group，現場再搵人做mon po前線哨，一有事就大嗌
有個app 叫zello，我都跟一個哨group學

起來 不願做奴隸的人們

咁撚想我地唱國歌呀拿

呢個要大家幫手停泊嘅狗車 再報上去啊

食飯買野記得攞翻張單

反正黑衫已被mark，不如試下whitebloc，黑帽白衫黑褲，一樣認唔到

下星期日可以再見嗎？

樓主 我反而咁睇宜家blackblock左只會比狗重點監視同埋認住你黎捉，反而全民彩虹佢鳩捉率高好多

暫時彩虹戰衣係work

所以應該塞住條車路 唔好俾啲狗車同鬼車嚟到
利申睇直播見到個手足係咁叫人行出馬路 都冇咩人理

希望手足已經離開咗香港

大家入黑/見開始有人散/大包圍前走好冇 密啲睇哨group同HK map
現場嘅人都唔好怕比人鬧散水撚 勸下身邊手足走

仍然有唔駛手足被咬

最後仲有時代圍捕

當然今日真係be water到顛，灣仔天后兩邊拉狗出來，兩邊手足各自又時聚時散，好多狗車落單組織唔到網

都不能自滿 狗一樣可以趕你入內街兩邊包抄
Be water啦 無一定岩 次次都唔同

今日最大優勢唔係分唔清楚平民定示威者咩？
如果唔係武肺，全民口罩，今日可能就冇咁成功
同埋面巾，今日我估好多人都卻步，或者直頭冇

好難搵到一樣嘢全部人都通用
除非可以令香港人全民包頭
如果唔係應該都係要搵人戴吓太陽帽，有啲戴黑照，有啲痴退熱貼，諗多啲唔同方法好過

都得 最主要帶兩套就ok

有啲中年手足抵唔住頸係狗面前係咁叫
真係要忍下

要大家一齊出圈，佢就會組另一個圈圈你

咁大家就係佢組好圈前又再出圈，不停咁loop，中間偷雞set 下rb分散狗注意力

觀察所得 係彩虹戰衣多

Agger 無聚人畫面，條街回歸吉曬都係另一種畫面！

15速龍坐豬籠突擊，超高機動性

有時分得太散，cwb手足唔會知cwb以外嘅資訊

同埋入夜包圍網已經係5月衰過一次(鵝頸橋)，今次就時代廣場(不過黑警都係濫捕)，大家危機意識要改善

可以變做喺銅鑼灣入面十八個地方開花

今次有樣好係收到電話
變咗睇到哨

其實你大概feel到，見佢地企左係度即係等指示，郁可能係純粹驅散，但如果兩條橫街的廿人小隊一齊郁就係收緊圈

然後留意反方向，如果你視線見到有另一隊狗，咁情況就開始危險，要開始不斷橫移搵路走

留名學嘢

唔聚好過聚

你一聚就tg放題 水炮車 鳩射你

反而be water 鳩行 和理非可以慢慢再集氣

唔洗一野收皮

times其實好鬼孤島，得一個出口嗰四條電梯其實好西，仲要上面係落唔到mtr

但港島真係無咩大商場

同埋發現幾次遊行 鵝頸橋都手足機動性好低，人地後退你地又行番上前……咁樣拖拉左幾個鐘，成日一衝又拉左十個…

今日空投師都好勁

佢唔係衝狗盃模式就唔好跑啦

年紀大的朋友行埋去好聲好氣問路阻一阻佢好過

Exactly

係我廢柴和你非

出來都係做下掩飾

不嬲都話最緊要人多

其實每條街都會有狗 搵路就實要既 但冇可能會避開到佢地 呢樣真係要靠運氣睇下佢會唔會突然發癲抽中你ss啦

不過要圈外同圈內不斷出入真係好有難度

呢樣野上年到依家都仲有

有冇人可以講吓今日街坊報哨嘅作用係咩？
想學吓嘢

524嘛

不過今日多人過524

真心 睇得出佢哋好憎啲狗 好憎中共
好多都係喺狗面前屌一兩句就走人
但佢哋可能唔知屌狗會令到前面嘅手足好危險

有 好多

人海戰術圍住佢地係中間

Yup 根本好多內街都無封

返到屋企成個人散哂咁滯

感謝今日一路在附近努力的同路人

推！
好多人仲係覺得啲狗唔會衝入商場
就唔去諗逃生路線 好放心咁留係到 無晒危機意識！
一衝就真係 係咁先

最簡單既嘢偏偏冇人做

時代果度已經有好多次俾狗嚇到衝長電梯上黎
其實真係等風聲無咁緊就要快啲閃

早兩個鐘去食黃店行下街就差唔多

啱啊 真係睇下啲狗幾時發癲衝上黎 只係時間問題

喺摩理臣山道近天橋行緊街
好撚靜 但無啦啦有速龍喺兩架鬼私落嚟
後尾再經過同一個位
有現場哨喺銅像位大嗌報鬼私車牌
今日哨gp都有鬼私相
但下次可以早少少俾啲警惕
同埋可以留意返見過嘅鬼私
今日真係be water
依家都喺張床be water咁攤喺到

哨兵真係撚重要，做呢嗰位，適合一啲唔起眼嘅人。

其實出得黎一係做勇武，剩係叫口號嘅不如喺屋企樓下叫算啦，出到黎講到香港獨生 又話抗爭到底，結果咪又係得把口，到今時今日都仲唔敢出黎反抗，咁佢地到底想點

多謝今日每一個有份出黎嘅手足

屌狗企前面
唔好又要挑釁佢過嚟 佢一過嚟你第一個跑走
Dnlm

仲適合玩全民blackbloc？

會唔會係新一批武警仲未熟手

blackbloc不可取，彩虹戰衣好d

今日9行我覺得幾好。因為我知道佢封哂主要行人路，好多人真係會要搵路返屋企，佢跟本分唔到邊d人打邊d人。一路行住，人數唔多唔少，就算d狗係隔離都做唔到d咩。當然無嘢絕對。佢求其拉兩條線都可以9拉。大家念定點解自己係個度出現，做無辜市民。

再勁d既野我做唔到。但係街都唔敢行，只會愈縮愈後，最後位都無定企。希望多d人出街，唔好當逢假日就係介嚴狀態。

先多謝手足
其實今日熱過上年 唔講其他日子 單純同一日71比較

我唯一擔心係之後會更熱 更加多人嘆冷氣
其實嘆冷氣都ok 可以慳體力 但前提係唔可以鬆懈 要時時刻刻有番個警覺性係到 呢一點同坐低休息一樣

TMD香港人，立了國安法你們還上街？NMSL嗎？

同問 對blackbloc呢個位仲有啲猶豫

屌

其實大家出黎個目的係為乜

今日冇便衣狗？
高位行人天橋都冇封？
維園以東係比較少警力 大部分集中sogo不斷擴大範圍

多謝今日有份出力既手足
請繼續支持被捕人士

劍聖大跳斬

Pish

其實班狗依家真係諗盡辦法盡量拉多d人。最明顯嘅做法就係黨鐵照常開，想多啲人出到黎。
唔知灣仔𠴱邊係點，銅鑼灣一帶封到成個迷宮咁，比人行但唔比人停，變到拉成一條好長嘅人龍，唔知係唔係想方便截斷人流再拉人

高士威道人流成功合流的確勁，但之後班狗除左沿高士威道增援外，重有大量畜龍同綠狗靜雞雞係興發街𠴱邊落地，應該因為咁所以有班維園手足被拉。

依家做和理非都一定要有危機意識

有個風險
如果事前預先講定幾個明確地標到聚
d狗同便衣一定亦會係哂個幾個地方一早戒備定或者封
反而set 大少少範圍同模糊d
(e.g. 流水式來回銅鑼灣同灣仔→如果開始狗多封路就轉去來回銅鑼灣同天后)
會唔會好d？

不過唔建議係定一個地點聚人
要不斷be water 式走先至安全無咁被圍

bb除左保護手足 亦係保護自己
你bb曬咁出街 好易被ss
當然你冇野就當然信正苦唔驚啦
但少一個ss 就少一個被捕嘅風險
帶多套衫 留意情況 行街咪彩虹
手足做野其他人就bb翻幫手cover

有一個位真係有驚過會大圍捕
前面左右都封左，後面又聽到響車聲
不過好彩人多，同埋要冷靜
最好早到買定野留單
或預約做gym/ Spa
真係不幸地有咩事
大條道理我真係買完野去完gym
但發現封哂路走唔到唔到我都唔想

跪求手足們不斷成長就很感激了
愛大家

被捕人數係唔係集中係夜晚/人少嘅時候?

以後每星期六日都應該搞一次活動

正常都要
要不斷思考嘛

封埋等於叫人唔好走點驅散吖

入商場回氣係正常，不過要小心被圍

推走外面d bno同立場post

其實啲彩虹衫情侶行過周圍鳩行都冇事
呢啲好岩做現場哨

要睇人數比例
如果要再降低被補人士就只有開花打遊擊
不過就會拉多咗有經驗/行動力既人

睇人數比例既
幾十萬人:370人
某部份係坐係度俾人拉個隻(時代廣場)

唔好諗咩基金
唯一勝利先可以救到佢哋

係 終極目標 彩衣真係for混淆視線 個個black bloc先會有大規模事件發生

發現cctvb 比平時更努力影示威者和市民大頭，尋日睇到新聞，所以出去要更加小心！

問題今日係遊行mode 個個都係手足 所以black bloc係保障大家既方法
唔係以往既和你shop有街坊cover

最好就係入場彩色 現場bb

今次偷唔到雞行
如果偷到雞遊到行應該都會多啲人b

Oushhhhh

物理職仲魔咩法

如果blackblock到，刺狗手足就可能冇事

不過唔太明你講點樣black block
差唔多每個街口都係狗，然後喺佢哋面前照行？

琴日都好似好多街坊

好文

再推下呢d

推一推

報告書嚟

狗隻依家係狗車落地多數5秒內就開跑衝勁杯
佢地唔會等狗車既狗隻隻落曬地未
尋日炮台山好多次都係咁 一落地夠3隻就衝 咬左好多市民
所以練跑頭10秒爆發力好重要 佢地唔會衝太耐

但有幾下穿過防暴真係靠唔係黑衫先無事
純粹討論

tuitui

個個blackbloc你估小隊防暴咁行埋過去既